ALL in 百度BIDU

目標價300
正股驚閪

咩價入

240.5

已all

升升升

靜靜地贏唔得既

收聲啦
契媽日日入班死鬼佬炒貴哂

星期二不問價
電動車概念股

尋日又加左倉

輸死你

插水喎

Ark 日日加 驚西

星期二開市就升

信契媽

連登仔笑人買中概股同抽中資股ipo
但連登仔個老母日日入中資股

All in nio

百度星期二開市升爆佢

咁高先嚟追？

今日高位，明日低位
目標價300

有news？

電動車係百度老母BIDU無分

218路過

好似好高 但係18年高位都未破

190入左d責倉用

識貨之人表示可以建倉
逢回調加倉